浸信會護士學校面試

有冇巴絲已經收有浸會護士學校面試通知書
驚到鳩縮 真係好希望入到
一齊入黎分享下

推啊

我都收到

絲打依家有冇讀書？

今屆dse 準備讀asso

但你仲未開學咩？如果浸會收左你咪浪費左ASSO學費？

就開 係架 但想做護士多啲 所以浪費左都冇辦法 你都係讀緊書?

我都係啊 但申請左學費defer 十月中先有交學費
食粥食飯就係睇今次啦

希望我地今次都入到啦

你幾號in?

14號3:40😂😂

我14號 9:20am

你咁早咪好 啲答案冇咁重覆

你地系報浸信會邊個?

浸信會護士學校
另外佢同中大合辦果個我都有報但仲未有消息

唔知佢係點in法😢☹️

我收到同埋in左，中大那个要能力測試，筆試，口試。

系你老母咩 祝你咩offer都無

屌你老母仲要殘體字

師姐表示各位未來各位師弟妹加油

其實難唔難in😭

都係自介、小組討論、情景題個啲咁
浸會係重全人醫治(holistic care)，姐係身、心、社、靈，你可以係呢幾方面講多啲。
加油

佢仲有筆試，會限時，記得要係限時之內交到!!!!

唔該晒你😭😭同埋想問下係用中文定英文面試

我個陣係:
中: 情景題
英: 自介、小組討論、獨立問題、筆試

不過唔知最近有冇轉到

😭😭❣️真係唔該晒你

未來師姐想請問下我係基督徒同成日做義工的話會唔會加分

同埋係咪著suit最穩陣

前者應該唔會，但啲老師大部分都係有信仰
後者可以講多少少，可以提及你特別care服務對象嘅holistic care

做多啲功課，諗下會問咩問題&啲答案點答

係啊 記得整潔 表現有自信

巴打麻煩你睇清楚，哩個係繁體的簡易字，唔係殘體字。

唔該晒

絲打一定係靚女 咁多人interview 先簡得六十個

唔係啊 肥絲黎
記住佢收嘅係『未來嘅護士』，所以你要表現你自己適合做護士 (有火唔係最重要) 你表現得最match佢條件就會揀你 (好似揀對象咁)

btw佢考試個啲好嚴，我個班走凈40幾個

點樣可以表現得match啲😭😭😭

絲打畢咗業？

我都係呀！！

聽日相認 加油啊

好驚呀🌚一到情景題驚死左

正常回答我諗就冇問題架啦

我驚我個腦轉唔切

其實我都好驚 好急屎

唔係個個都好似你地咁高尚咁嚮往ulife

我想有啲肚痛，但仲上緊堂

我都上緊堂 屌 我地係咪同學 你有冇著suit

死入後吠做乜鳩 關你撚事

巴打唔好唔開心 係香港生存大家都預左做狗

我學校唔洗

我越黎越驚啦

今年係咪冇group in?

我係group in啊 5個女仔

係邊個話唔係gp in

我係朝早去 係個人🤔

可能我地下晝三點幾比較遲
佢地想啦啦臨in晒啲學生就變左group
我見佢地啲時間控制得唔多好
要等好耐

應該係 我係最早個批 唔係好多人

知唔知大約幾耐會有offer？

應該係兩星期內 希望一齊有Offer啦

聽講呢兩星期會寄信

我已經預知到無offer

點解 我覺得我都係

有你會唔讀咩
讀唔到講到自己唔想讀咁

一直講緊nusring school走入黎吠都唔知你地做乜鳩

點解咁講啊 佢問左你咩問題

聽日in
今年最後一個en interview

加油啊

完了吧 如無意外

巴打in完啦？今日多唔多人

目測10幾個

個人定group

唔緊要啦 希望做到同學

有無ching知面試幾多日

面試一共兩日 聽聞下星期開始派offer
好驚

咁少！ 其他en起碼in 5 6日

佢咁遲先interview 照計少啲人 我記得法國都係in兩日

有啲個人，有啲小組，好唔公平

佢地啲時間控制好差

小組係幾多人一組
覺得個人定小組好d?
你個人定小組？

有冇人收到offer啦

咁快有？

都未派

我好緊張sor 我睇番幾年前啲人in完兩三日後就有offer

星期六日唔計工作天掛

等重要電話嘅時候特別多廣告電話

知唔知幾時有Offer

聽講聽朝

當真？

好啦 我9up

輕輕一推
拜下offer god先

希望做同學啦

就變長頸鹿

仲要等幾耐啊

有冇人收到offer

點解咁耐都未出offer

可能今年要同中大夾份玩？

中大果邊八月面試架 出晒offer

今日仲係冇offer?😢

冇

過左成個禮拜啦

有人有offer了

電話？😢

定email

玩撚完 GG

好似係email

係咪已經冇機了

唔知

我有offer啦 五點半果陣收到

好灰

Same

佢email話七日內比學費
我諗都會有人一時間比唔到咁多而reject offer
second round 應該再等多七日
仲有機會

希望啦

搵定工都得
無書讀

今年收40個only

最後一個機會都冇埋

係咪無offer唔會收到email?我收到即係有offer?

下年想報 想問下會大概問咩問題

聽講有人放棄offer

係啊 七個工作天內交錢

應該得好小😢

有J注定無offer

前世做錯事 今世做護士

係咪已經冇哂機會😢

懷疑得罪左reception條閪女人
我上門交form之後佢收埋左我張form落櫃筒
佢13號先入我張cheque又冇interview
想問下各位巴絲佢收左form之後會唔會send email話收到你嘅application？
真係求死心
dse有18唔算低分無理由冇得in㗎？

好似係冇send email
我dse低你好多都有得in 不過係加埋HD

+1 低分但有HD

我未比錢都有interview
佢打黎叫我補交報名費

個人認為浸會收生唔太睇成績

有冇人收到後補位電話？

我都想知
快啲比我死心

咪就係 依家好痛苦

己經陸續body check同度身買護士服
咁多位節哀順變....

唉 唯有等下年

推下post
有冇2019applicaint

有 18號in 完
仲等緊消息

我19號in
巴打收到offer時 請問可以講聲嘛

你收到都記得講聲
唔知仲要等幾耐

我都18號in左
大家收到都講聲🙇🏻‍♂️

有冇人收到？18in
L😩😩😩

我19號in收到offer喇 得閑留意下email!

可以問下巴打 係幾時收到？😢😢😢

我係18號in已經收到offer喇！要check多幾次email呀！
希望大家一齊得💪💪

想問下你係幾時收到？

19號in 27號收到